覺唔覺tsla已經炒完？

Tsla同aapl日日孖住一齊妹

Tsla叫做好少少
起碼升幅大啲

山頂追個班幾時先回到本

掂 即係有排炒
連燈

上星期啲錢一早轉曬玩光伏股
下星期唔知班人會玩乜

感覺要兜個圈先會返黎炒返tsla

唔覺
佢老細十年內必成世界首富
五年十年後一定屌晒鬼點解個陣唔入多啲

依家得百幾億成交都仲KEEP到係400蚊
遲下上返1000

關咩事 關事咩

視乎你個investment horizon

如果睇既係5年後既tesla，我冇信心可以搵到一隻跑贏佢

覺 慢慢走緊貨

等緊三角爆邊呀

On9仔

雖然已經炒唔起
但D人仲keep住隻TSLA唔放

已食一浸 仲唔走真係以為佢好掂

D人坐緊貨先唔放啫 認真一個禮拜做幾個T 好過一直hold 死攬唔放嗰d 一定係山頂

係

幾年後拆價再上2000唔好話點解今年冇入

留名睇2025年股價

有排升，一出新電池同車

睇左呢個post嚇到我即刻放

認同

覺 放晒了

我只係客觀地講

我不嬲支持大家strong hold

岩岩兩百蚊panic sell左
祝接左我貨既人好運

覺，樓主走先

短期係
好消息盡出